請善用P牌功能

我知今日好多人都嗌入元朗光復 不過希望各位留意下啲P牌仔推po 我唔係話反對光復元朗 不過希望各位巴絲

睇清楚邊啲係自己人

我地無大台係好 但係啲打手就好易搵到位入我地 唔好比出面啲人分化我地啊

光復香港 明日革命

兄弟爬山

sor囉，
今日去甩p

我想大家睇清啲件事姐

true明白大家好嬲 但係p牌都好多

因p廢言係唔好 但係見到p都要警覺啲

btw關於727/728
如果巴打諗清楚嘅決定好嘅我唔會阻止 但係絲打真係唔好去啦
唔好搞到班巴打要保護多班人要食多幾棍
除非你本身習武啦